到底係呢兩年發生左好多事?定係大家留意多左?

由2019年頭既港豬
去到2019年中反送中
再去到2019年尾再升級
然後到左2020年頭武漢肺炎
慢慢到2020年中又變返港豬
社會上大眾係咪好多都同我一樣
好嬲好嬲 然後繼續返工
到底仲可以點?

2019年，我們聽過的廣東歌

鄭融果陣陀地mk味真係唔講得少

除左走既坐既
都無人忘記過
唯限於現實情況
只能於不同崗位上兄弟爬山

我反而覺得佢有陣竹星妹淫味